請給我靜靜

但誰是靜靜

別太想靜靜
做人應該動靜皆宜